其實牛市搞咁多做咩 買牛牛咪得囉

成班散戶喺度買啲細價股 咩SNDL GME 妄想一朝發達
日日跌啲少少就賣升少少就買 成班過度活躍症咁 一日買賣十幾廿次 聽到啲消息又成個師奶咁搶貨

仲有咩技術分析 係牛市都講技術分析 真係得啖笑 係牛市原本個期望值已經大個1有凸 SH正股就有錢收 仲搞咁多用返正常市況嘅技術分析賺少少就止賺 拉低曬而家瘋狂牛市嘅期望值 原本可以賺$10你依家賺$4

佢哋根本唔知道到真正嘅大贏家係邊個
買完牛牛 set個追蹤止蝕 諗定熊市買咩仲好啦

同以前挖金礦一樣 做咕喱掘金唔一定發達 但收過路費嗰個就一定發達

個個馬後炮都識講啦
有早知邊有乞兒

細價股好撚失禮你？

睇下riot can 9城 fcel
我無得賺咩？

同樓豬idea 一模一樣
當時兩位數日日高J師
依家都唔捨得放

貼倉先啦